小楊生煎幾時黎香港開分店

上面食小楊8蚊4個生煎包

香港要成差唔多30蚊4個
係阿 講緊你啊 成日話自己米芝蓮果間

明明味道一樣賣貴人地幾倍
小楊幾時黎香港

人地黎 分分鐘60$ 4 個
香港食野不嬲係交租架啦

大型連鎖應該唔會咁貴
好似四海遊龍八方雲集果啲

30蚊4個係講緊果間所謂米芝蓮當招牌
其實味道咪又係一般

On撚柒閪化鳩

佢真係好食
但完全唔想佢黎開舖

利申 上海年年都食

On9.. 小學畢業未